依家應該得返九巴，港鐵先可以救香港

我想罷工
不過又驚比人炒..
幾時先可以香港交通擠塞搞到我返唔到工...

推